一句講晒：含撚啦武漢人，支那人

同意就正評